有冇人屋企好鍾意放啲膠墊上去啲枱面度

類似呢啲
只不過屋企嗰張仲樣衰
成日都忍唔住想揼咗佢
原本枱面嘅質材有木紋好自然好簡約
但係我阿媽話呢啲枱墊靚啲
整到全家平面大過兩隻手嘅枱面都放晒呢啲PVC塾
真係好想全屋抌晒佢呀！

買木紋膠墊就解決到

呀媽：唔墊住會爛 你想整爛我張枱？

食飯會鋪一張膠墊 再鋪枱布
食完就會收番埋

而家已經習慣左一人一張紙墊檯,食完各自掉落垃圾桶,真係方便到返唔到轉頭

就算張枱有使用嘅痕跡我都覺得靚過癡啲嘢上去喇

同iPhone 同套一樣

佢地既審美觀係花花綠綠先靚